昨午。+ 昨晚。

弘b又食譚仔

mon to fri day day eat

好耐無食譚仔了

戒下口啦

你唔係話自己有糖尿？無事丫嗎？

hoo hoo eat

戒唔到

我未驗 避下先

一碗三哥 腩肉墨丸 鈉已經超哂標。。。

長遠黎講對腎一定唔好

俾心機食多Ｄ譚仔

譚仔真係好正，講起又想食了

冇文化真可怕

食多啲粥粉麵啦